落雨究竟帶唔帶遮好？

頂你我帶定拎把縮骨遮仔都淋到濕晒
班仆街冇帶遮係瓦遮頭行就濕都唔洗濕

帶
唔帶